加藤屋登陸太子

支持

gchi

港島店呢???

元朗呢

北區呢

其實眾籌開齊十八區
實有我地手足幫襯
利申：舊年六月起無再食吉野家

邊條街?

老闆快啲去港島啦

話時話想自己整咁啲汁應該喺邊度買？

酒吧街附近

快

味淋

港島租貴咁多仲要賣呢個價
我諗都冇乜希望會黎到港島

祈求佢開

跪求港島區

沙田呢

唔食但幫手推下

推

呢個位好吊腳，附近都係有質素的食店，去得都唔會搵快餐店食。但街坊客少，感覺唔易做加藤屋呢種模式。

吉野家而家午市$20有個餐

我記得以前中學攞埋學生証都要廿幾蚊先有個餐
證明以前食水幾深

幾多年前

火鍋肥牛， 洋蔥， 黑龍江珍珠米
仲要一次性大量咁煮
估下成本幾多

不過認真加藤屋牛肉點解可以無根

真係死都唔開港島

會唔會有芝士牛丼食

Yeah

完全係同樣諗法

將軍澳呢

In加藤we trust

又好似有啲遠既 距離啲商業大廈

跪求天水圍

豉油
料理酒
味琳
aeon有

正呀，係我附近
食爆佢

呢間真係好好食

好近地鐵wor

鐵板有芝士加藤屋可以考慮吓

附近咁多人住
淨係佢間鋪樓上已經係住宅啦
附近間16座車仔麵成日都排長龍

正

用好啲嘅肉

有牛風 hello dining 旗下

Bello

用好小小 都有根

冇理由wor

我打邊爐用$148
都好多根 定係我俾人呃

睇錯以為加滕鷹黎左太子

似鋪頭呃你

希望觀塘有

唔想再見到扑野家

正
要開多d

希望加藤屋可以改下煮牛肉嘅方式
牛肉騷得濟喇

可唔可以將軍澳開間？

加油

其實係咪真日本野/日資？ 食過一次，裝修格式似足坦仔